摩佬再抱怨：曼聯殘缺不齊 看看阿仙奴利記！

曼聯已經開始了季前備戰，不過摩連奴卻看起來不開心，他「抽水」了英超新賽季賽程安排，以及曼聯如今的陣容情況。

摩連奴表示：「看看車路士和利物浦的季前賽陣容，還有阿仙奴，你可以把他們的陣容和曼聯陣容比較一下，你會看到不同的情況。曼城和熱刺的情況和我們類似，這和一些球隊形成了鮮明的對比，他們的季前備戰處境很艱難。」

「曼聯今季的第一場英超比賽是對陣李斯特城，第二場是對陣白禮頓，我們可以看看李斯特城，如果我沒有看錯，他們只有麥佳亞和華迪參加了最後階段的世界盃，而舒米高早早就回家了。因此，他們是一支至少可以接近全員備戰6周的球隊，除了一名後衛和一名前鋒之外的所有球員都可以在上週末就參加備戰，並且可能在英超第一輪做到全員都能出戰，很顯然，他們的情況好很多。」

「再來看看我們的第二個英超對手白禮頓，我不認為他們有球員受世界盃影響，從而沒有做好季前備戰。所以踢李斯特城和白禮頓時，我們會遇到很大的困難。再看我們的英超第三戰對手熱刺，他們的情況其實和我們類似，但這都是英超開賽三週後了。」

摩帥最後表示：「對於美國季前備戰，我感到滿意，我們一如既往的得到了出色的設施。但是，我們陣容卻是殘缺不全的，直到8月9日轉會市場關閉前，我們都無法實現完整陣容合練。」

屌你對李斯特城同白禮頓
都搞到戴晒頭盔咁

摩連奴·賴

你用阿仙奴嚟比較真係笑大人個口

咁叻
你咪放走晒現時主力球員
搵三四線球員咪得囉
佢地又唔洗踢世界盃
連國際友誼賽都唔洗入選
實夠晒體力

點解可以咁on9，有咁嘅領隊真係令人好尷尬…

買咗烏拉圭後生中場, 買埋中堅
前鋒拿卡同奧巴馬羊同中場主角藍斯都冇踢世界盃
奧燒早早歸隊
仲有關鍵王2&B

夫添喎阿仙奴

夠喇daddy，你做多咗喇

夫添既垃圾咪又係垃圾

唔怪得雪馬仔,原來唔想佢踢世盃

佢又唔講李斯特城無咗個皇牌球員馬列斯

死獌狗又怨

摩佬愈老愈on9

under摩佬既球員其實覺唔覺得醜？

自己又有邊啲球員打到入淘汰賽呀
咪又係得渣古 廢蘭尼

煙鏟同卡叔走咗，先簽返個杜利拉，
梅毒掛靴高斯尼長唞，先有柏柏加盟，

再望吓浩鼎 2&b班柒頭，點夫添呀？湊人頭個隻呀？

事實你地係齊人。2線球隊用依班2，3線球員係好合理

咁快唔記得自己
賣迪布尼
馬達
盧卡古

然後J 自已唔洗net spend

點睇費sir是但排個陣都輕鬆贏到波，而你洗咁撚多錢仲咁廢+怨天怨地

呢條回塘廢老

無0左雲加同基佬,驚西咩

英撚一堆 普巴

上面邊條on9咁都講得出

摩三季黎到 仲唔帶定頭盔咩

邊撚個係怨婦呀

獌狗講野真係唔用腦

7月就心戰定

仲有MK

怨婦

比多d錢買人啦...

獌聯都係得幾個球員踢到四強啫, UP乜鳩.

賴連奴

搵白禮頓來講係咪痴線
華dee都傷左啦

出9條友踢世盃 7條友踢到4強wo
福 lin jones 羊 lkk 爆 pogba

不過用呢樣做藉口就真係幾核突
第一年教波咩

曼聯有全能到仆街一個夠做

摩連奴D死廢老 得把閪口

邊有得賴架呢樣野

最衰反曼嗰班人

咁有錢既強隊要對李斯特城同白禮頓帶頭盔
希望係假新聞

對李城同白禮頓兩場贏唔到都可以立於不敗之地
摩daddy

呢條垃圾仲無撚用過利身浦

曼聯係咁多隊波最多人踢世杯個兩隊

而家雲加走左，阿記果6分唔穩陣了

語言藝術家

好撚無恥

多國腳係咁㗎喇

吊你老毛絕交！

又到咗每三年一次選二五仔嘅時候啦
唔知今次係邊個呢